====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Étalonner contraint d ' aborder toutes les échelles en même temps : mettre en place une stratégie d ' aménagement sur un temps long , mener des réflexions sur des échelles plus petites (de l ' ordre de 250 ha) , pour des lieux où l ' on va réellement fabriquer des morceaux de ville , et effectuer des expérimentations concrètes sur des échelles encore plus petites (environ une dizaine d ' hectares) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['encore']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['encore']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['encore']
adverbiaux_dur_iter_relatif::1::['encore']
Total feature counts: 4

